[攞景兼贈興]嚴選犯罪天團BIGBANG歷年歌曲TOP 3

排名不分先後

BIGBANG - 거짓알

BIGBANG - 하루하루

BIGBANG - MONSTER

以犯罪界黎講 其實佢地既歌係幾能超班..

廢柴 食失米

我覺得不行

飯左佢地7年⋯

睇到佢地出d咁嘅新聞都真係冇心情聽番佢地d歌

依家一定係loser

bigbang改名做biggang算啦

聽落係幾慘

因為勝利 我依家先明白失去左既先係最珍貴

loser唔得啦 完全唔入流

幾好笑

投haruharu 1票

識貨

Haruharu

blue

Gucci gang

未有我果3首咁能神

撲街 笑左

Blue

Fantastic Baby

我就冷門啲
Let Me Hear Your Voice
My Heaven

乜都你話晒事仲選乜撚嘢？
我：lie,haru haru,last farewell

好多都好好聽